我正式宣布，核彈都唔割只包錫春袋同扔割彈，唔包阻人上機！

信撚左你班垃圾，尋晚入去訓撚左機場一晚，
今朝4點開始幫手做文宣係我On9

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

推

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

擺條link代表咩，我講你班冷氣撚連現場咩事都未知係到大大聲屌人啊

取消登機 阻到人上機 好易失民意架